7.31 白衫比人圍毆既真相 有冇人冇睇過?

好似未見過呢條片上熱門

無雙

打人先

好人一生平安
八月五齊罷工

推

合哂啲藍絲logic
比人圍 一定有原因
完美演釋

原來係咁！